<resources>

    <string name="app_name">Embassa\'t</string>

    <!-- MAIN -->
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string-array name="activity_main_options">
        <item>I N F O R M A C I Ó</item>
        <item>A R T I S T E S</item>
        <item>H O R A R I S</item>
        <item>M A P A</item>
        <item>E N T R A D E S</item>
        <item>E X T R E S</item>
    </string-array>

    <!-- INFORMACIÓ -->
    <string name="title_activity_info">Informació</string>

    <string name="info_first_section_title">Q u è&#160;&#160;&#160;é s&#160;&#160;&#160;l\' E M B A S S A\' T?</string>
    <string name="info_first_section_content">L\'EMBASSA\'T és el teu festival. Et portem ben a prop els millors artistes d\'aquí i d\'allà, les bandes més potents de l\'emergent panorama i els noms que trepitgen amb més ganes l\'escena del moment.\n\nAmb tu volem continuar sent el motor perquè un cop més s\'accelerin els fets, compartim els millors directes amb els teus amics en racons que mai els haguessis vist d\'aquesta manera, i d\'una forma única i privilegiada.\n\n3 escenaris de luxe. Un ventall musical envejable. Apte per tots: des del Petit Embassa\'t,  els més tranquils, folks, pels que canten pop, criden punk o ballen rock, fins als que vulguin tancar les portes a ritme de hits més electrònics.\n\nAjuda\'ns a fer-nos més sostenibles, tu també pots fer-nos millors i més grans. Suma\'t a l\'EMBASSA\'T, El Festival Independent del Vallès. El festival que fa falta a Catalunya.</string>


    <string name="info_second_section_title">E s c e n a r i&#160;&#160;&#160;P r i n c i p a l</string>
    <string name="info_second_section_content">Dins dels magnífics Jardins de l\'Espai Cultura de la Fundació Sabadell 1859 pugen a l\'escenari les propostes més fermes de l\'escena del moment. Bandes que fa anys que criden un nom i un lloc, fins a grups més joves amb un insultant descaro, és aquí i ara on juguen les millors cartes. Sens dubte on es viu l\'esclat del festival i on sempre podràs dir que hauràs vist els millors grups del demà.  Aforament 1.000 persones.</string>

    <string name="info_third_section_title">A m f i t e a t r e</string>
    <string name="info_third_section_content">Dins el recinte principal tenim la petita joia del festival. Les grades, la buguenvíl·lia, la llum, l\'atmosfera que es palpa concert rere concert fan que des de les propostes més íntimes, al folk, cantautors, l\'electrònica soft o més dura, al rock directe, garage o punk tinguin un contacte que mai abans hauràs viscut. Tota una experiència musical. Aforament amb butaca limitat 300 persones aproximadament.</string>

    <string name="info_fourth_section_title">M i r a d o r&#160;&#160;&#160;e l e c t r ò n i c</string>
    <string name="info_fourth_section_content">El Museu del Gas acull a dalt de tot del seu modern edifici un espai envejable, tan per les seves vistes com per la seva cuidada proposta. Una finestra oberta a la emergent electrònica barcelonina que ens acosta les sonoritats, bits i ritmes més contemporanis per contemplar el panorama que vindrà. Cinc hores diàries per submergir-nos en aquest fascinant univers. La cirereta més exclusiva del festival. Fins a completar aforament, 250 persones.</string>

    <!-- HORARIS -->
    <string name="title_activity_horaris">Horaris</string>
    <string name="horaris_tab0">DIM</string>
    <string name="horaris_tab1">DIJ</string>
    <string name="horaris_tab2">DIV</string>
    <string name="horaris_tab3">DIS</string>

    <string name="horaris_escenari1">Mirador</string>
    <string name="horaris_escenari2">Amfiteatre Yeearphone</string>
    <string name="horaris_escenari3">Escenari Gran</string>

    <!-- ENTRADES -->
    <string name="tickets_subtitle_1">P R E U S&#160;&#160;&#160;A B O N A M E N T</string>

    <string name="tickets_content_1_1"><u>Fins al 26 de juny: 35€</u></string>
    <string name="tickets_content_1_2">A taquilla: 40€</string>

    <string name="tickets_subtitle_2">E N T R A D A&#160;&#160;&#160;D\' U N&#160;&#160;&#160;D I A</string>

    <string name="tickets_content_2_1"><u>Divendres o dissabte: 25€</u></string>
    <string name="tickets_content_2_2">A taquilla: 30€</string>

    <string name="tickets_subtitle_3">H O T E L&#160;&#160;&#160;+&#160;&#160;&#160;A B O N A M E N T</string>

    <string name="tickets_content_3_1"><u>Dues nits a l\'Hotel Urpí *** + abonament per a dues persones: 140€</u></string>
    <string name="tickets_content_3_2"><u>Socis del TresC descomptes exclusius</u></string>

    <!-- EXTRES -->
    <string name="title_activity_extres">Extres</string>

    <string name="extres_item_title_1">L A&#160;&#160;&#160;P R È V I A</string>
    <string name="extres_item_title_2">F I R A</string>
    <string name="extres_item_title_3">P E T I T&#160;&#160;&#160;E M\'</string>

    <string name="extres_time_1">22:00</string>
    <string name="extres_time_2">12:00</string>
    <string name="extres_time_3">18:00</string>

    <string name="extres_text_1_a"><b>Sala Balboa</b></string>
    <string name="extres_text_1_b">(Amb abonament del festival o 5€ a taquilla)</string>
    <string name="extres_text_1_c">El festival ja arranca el mateix dimecres 25, el Balboa - com no podia ser cap altre - acull el concert inaugural a una de les sales que està apostant més fort per la música en viu, l\'escena i el circuït. L\'inclassificable Esperit! Presenta \"La lluminosa\" brillant concert-espectacle d\'un dels fenòmens de la música en català. La sessió de Diego Armando Dj tancarà la primera nit amb el rock més boig que porta la tramuntana.</string>

    <string name="extres_text_2_a">La jornada del dissabte 28 de juny, la Plaça del Gas serà l\'àgora de la primera mostra de discogràfiques independents i entitats locals relacionades amb l\'àmbit cultural. La fira FEM EMBASSA\'T es convertirà en un aparador de totes aquelles novetats i propostes alternatives i fresques que no tenen cabuda al circuït habitual i on primarà el producte gestat a la comarca del Vallès. La Fira vol ser una plataforma d\'exposició que les entitats poden utilitzar per tal de donar-se a conèixer a tota la ciutat. És per això que de 12.00 a 20.00 hores, la Fira tindrà un accés gratuït a tot el públic, amb programació oberta, composada per concerts en format reduït.\nStands participants a la fira FEM EMBASSA\'T: MamaVynila, Jaquard Records, La Produktiva, BCore Disc, Bankrobber, Famelic, La Castanya, Shookdown i la Fonoteca, La Llançadora, CoolturaFM i d\'altres.</string>
    <string name="extres_text_2_b"><b>PROGRAMACIÓ:</b></string>
    <string name="extres_text_2_c">13:00 - Cumbia Man</string>
    <string name="extres_text_2_d">14:00 - Albufera</string>
    <string name="extres_text_2_e">16:30 - Monterrey</string>
    <string name="extres_text_2_f">17:30 - Ocellot</string>
    <string name="extres_text_2_g">18:30 - Autodestrucció</string>

    <string name="extres_text_3_a">Concebut per donar un servei d\'oci al públic més petit, el Petit EMBASSA\'T torna a obrir un any més la programació dels Jardins de l\'Espai Cultura amb una programació variada i pensada pels més menuts que busca acostar la cultura a les futures generacions. Eina per transmetre de pares a fills la passió per la música, la cultura i les activitats de lleure. L\'oferta d\'enguany es composa pel taller d\'iniciació al \"Fingerboards\" o \"Skate de dits\" a càrrec del campió sabadellenc Arnau Espejo, l\'espectacle interactiu de percussió analògica de la mà del col·lectiu avantguardista ALKU i el plat fort de la trobada, el concert del trobador local Carles Belda amb l\'espectacle \"Petita Festa\". A més, gràcies a la gentilesa de Saltimbanki, els menuts podran gaudir d\'una sèrie de jocs sostenibles i tallers.</string>
    <string name="extres_text_3_b"><b>ALKU – \"Globus i hexàgons\"</b></string>
    <string name="extres_text_3_c">18.00 hores. Escenari Gran</string>
    <string name="extres_text_3_d"><b>CARLES BELDA</b></string>
    <string name="extres_text_3_e">18.30. Escenari Gran</string>
</resources>
